【大國勃起】中國輸出

distracting面對批評，quora上面10個有10個都係咁